澳門連登：唔相信香港取消左地位會影響到澳門，而且相信美國好快會搵澳門成為新一代金融中心

醒未

澳門發大財？

澳門都係peg港元

發緊夢
你睇人地西片幾撚時會去澳門拍？香港就多
分分鐘澳門係乜都唔知

imf預測今年澳門經濟衰退29%囉

澳門？係咪香港隔離個座島仔

日本搞緊賭場, 希望取代到澳門

地區黃業中心囉

搵新加坡搵日本都唔會搵你囉

傻閪

我前澳洲阿頭問過我where is Macau
後尾先「哦，香港隔離，我知喇」
分享呢個想講班人咁鍾意鬧香港
最好全家咪用香港任何野

有日本妹做荷官既話

其實係唔係大部分澳門人都唔知澳門紙同港紙掛勾？

島？街炸

澳門一直都係平行時空

班澳門窮西弱智兒童

掛咗美金先講啦

屌你老味弱鳩智

嗰個乜9澳門連登
入面十個應該有六個玄學大師，呢類弱智人士

係
大部分澳門人真係以為台灣美國什至全世界都唔認同香港示威者
根本平行時空

香港依家個狀況 西方都覺得一國兩制係已不存在而要制裁香港，又點會搬去情況比香港更差/制度更親中的澳門 荷官狗瞓醒未

澳門藍絲page黎架下嘛

大灣區金融中心都做唔到啦
支那要做都比上海深圳先

一個無證券交易法律嘅地方做國際金融中心

好多人淨係識係晌賭場拉牌就以為看透世事

澳門真係唔受政治影響,keep住年年派錢?

有賭檔既長洲

傻鳩 支共邊會俾你食晒成條水路 又賭又金融

果班澳門人個理據係因為美國未取消澳門關係法

澳門算數啦冇人才冇學歷 除左賭同奶共仲有咩叻？

乖乖地洗乾淨D黑錢咪算囉 搞咁多野

點會唔知呀，你去澳門可以直接用港紙一比一

真係，好多澳門人真係唔知

笑話一則

賭王都要係香港過去幫佢地搞

澳門上缐就叻

金融佢哋識閪

你澳門得咁北韓落得啦,兩個地方行得咁埋.

國際金融中心既共通點都係行英美法律制度，香港好彩英國人留底套制度。新加坡其實都有條件做到，至於日本如果夾硬要搞都可以利用下美國關，但點都輪唔到澳門囉。

去台灣都唔會去澳門啦

係都台灣先啦
onlun9

噉講嘅話仲柒過中國人喎
中國人就話訊息封鎖，日日畀官媒洗腦
屌你澳門人做乜鳩

大家估下澳門股市星期一會升幾多點

支共限制外匯流出+人民幣電子化
仲邊有支那人去賭
澳門有排衰

now you see me?
澳門啲舊建築保育得靚過香港好多喎

澳門人咁幽默

入面個page好多澳門人係話因為香港太多暴徒搞破壞，所以美國要取消香港關係法，澳門未取消關係法就覺得美國好快會提拔澳門做金融中心

究竟幾弱智你先會睇埋呢啲On9 page？

澳門狗傻左？

一定唔會搵支那放心

睇嚟呢班澳門垃圾都係時候打醒佢

台灣講咗好耐金門定係澎湖開賭
係時候啦😏

只要有人搶晒佢哋個賭博業
呢個低能城市將會跌落十八層地獄

日本搞真係賺死佢
有賭吃飲玩樂乜都有

詹狗畀人BAM咗只能夠齋睇

自欺欺人去到呢個地步 真係好可悲

台灣開賭權都打L死澳門啦

佢堅喪，唔係扮

葡幣流通量仲少過港紙 哪來的自信

普通法愈行愈耐愈好，因為儲得多case令佢法制更完善，新加坡比起香港太遲起步。所以點都追唔到香港，加上佢無咩言論自由，所以坡狗一直好想香港死，香港一日唔死新加坡都做唔到亞洲金融中心

日本都唔得啦一來唔係英文，二來都唔係普通法

澳門人好多種活係自己個世界到，睇下下年如果收番個賭牌黎做會點

其實係新加坡，所以咪咁想香港死

阿爺唔放貪官污吏落去賭就會仆街既地方

又屌唔到閪，又咩用

香咗再出發嘅概念

係佢地啲言論根本平行時空
話咩台灣韓國美國好多人譴責香港示威者，話咩特朗普認為香港太多暴徒所以制裁香港人

冬眠左十年，上海取代左倫敦未

若然屬實澳門或成最大或成最大贏家

係都新加坡台灣先啦
幾時到澳門

香港有咩事 全世界都會為佢發聲。澳門? 返屋企賭啤啦

澳門發大財

呢個譠算鳩數啦

澳門衰撚過深圳 憑咩

..

係
大家唔好以為裏面都係五毛扮
click入去睇下佢地profile好多都係貨真價實澳門人黎

閪咗去外太空

憑本輸打羸要嘅基本法

PEG HKD都以為無影響

講真藍絲group睇下就算
大把澳門巴絲心水清
呢d澳門藍絲group個名就照抄
內容全部都係五毛小粉紅維穩
睇下笑下就算 無謂咁認真
詹狗同朱智賢兩隻狗真係影衰澳門人
利申：澳門人

澳門？邊度黎？未聽過。

成日都講產業單一化係件好危險嘅事
成個澳門棟係度做人版

贏夠幾多就有得屌
唔準用泥碼，贏到先有得屌

唔講我都唔記得呢個地方

南洋国家(支那坡)做, 都唔輪到澳門做

你攞呢d黎比真係太抬舉澳門

回水呀

一百蚊回三蚊

你鐘意啦

其實澳門一直都冇關係法架

不要看到自己那麼重要

澳門賭場嘅主要生意邊係賭，幫北韓伊朗古巴委內瑞拉洗黑錢就真

人哋美國係因為反中所以撤資，又點會揾澳門做金融中心

用下腦啦澳門狗。

好多鬼佬連澳門個名都未聽過

又自Hi

莫講其他 連一個小小討論區名都要抄香港，都唔知那兒來的自豪感

係

都有一兩齣嘅

有冇人才 澳門大學？

最好咁諗 開心下 笑一笑大家都

係喎唔記得要找小小

除咗賭同埋睇微辣
用埋晒啲支那嘢仲識咩

因為做唔成金融中心先做保育咋
到時要做就拆撚哂炮台同大三巴起金融大樓睇下佢地興唔興？

明日大愚改做賭城

要搵都搵返香港先啦
排住隊仲有台灣，印尼，新加坡
幾時都澳門

黃賭毒集中地

搵坡猴都唔搵你啦

澳門人最想見到香港人仆街，依家有機會啦。

連登仔真係不願面對
我地講緊西片你就講金融中心
做金融中心咪做撚到你貧富懸殊咁嚴重 咁多人買唔起樓囉
澳門個生活環境舒服咁多 除左有23條真係唔知有咩會輸比香港

你見美國係好快有反應但出咩招諗咁耐就知
香港係好重要搵唔到取代所以好想搵方法可以唔傷害到香港
如果唔重要一係西藏咁唔理，一係伊拉克咁打爆埋

呢啲巨嬰井底沃蛙表演小丑戲
睇吓笑吓咪算
咁認真同班傻沃玩泥漿摔角做咩
等睇佢哋啲資產同份賭場工無咗好過啦

To 馬交巴絲：
If you cannot beat us, then join us

洗黑錢中心咋掛

個人認為
澳門比較靚嘅都係啲葡式建築 歐洲都會搵到
相反西片拍香港比較多都係啲屋村同街景
所以係香港攞景就比較多

好似又真係無乜av題材係賭場荷官

邊個會care沃門班冇存在感冇影響力嘅支那人

結果，不論是2001年的《澳門政策法報告》，所載的最新資料，都寫明美國的出口管制法規及措施，都是將澳門和中國大陸一體對待（至少是大致一體對待）

其實有 但佢地當本本政策法都一樣內容 淨係個甲乙方唔同

有，著埋免女郎裝

條bill冇過架

秘密調查官の賭場無慘

澳狗: 我地有葡萄牙護照

又多位5毛
唔係當年焗要發展香港為金融中心
金鐘中環神早仲係留響維多利亞時代

澳門而家先有架空鐵，之前無地鐵咁唔方便
渠務又垃圾搞到停車場浸死人真係你住埋我0個份

香港仆街澳門絕對唔會獨善其身
老共唔需要再玩獎好仔打衰仔遊戲
澳門今年一定無錢派, 睇住黎

天真過天真嬌

澳狗真係痴撚線

哭能咗
竟然咁有自信

澳狗關係法係閹割版香港關係法
最重要果幾樣完全係無

澳狗

fb group都叫討論區

呢啲窮國家比到幾多錢澳門搵

澳門有23條，仲要一早係中共走狗
美國邊撚會搵佢哋

香港國際金融中心特徵之一係周街多銀行。
澳門周街多當鋪，當鋪多過銀行，點做金融中心呀大佬

你班連登仔有時都幾搞笑。成日cap埋e個廢中廢老集中地當全澳門人都係咁然後笑尻澳門，我又係咪可以拎港人港地黎笑尻香港？

我唔識睇
可唔可以解解 話voted 但唔夠數？

你睇introduced就得
未成為一條law

Thanks

如果變左law係用咩字

新東莞 就有你份

戇撚鳩， 仆你個街笑到我

本日笑話 : 澳門連登

笑撚死澳狗
淨係成街所謂澳門人都講緊蝗語就已經死得啦

[反國安法]"反詩"兩首

澳門已經係洗黑錢金融中心，你地唔好咁貪心好無?

究竟幾時先知，香港成功係因為制度同人才
你取消返澳門23條咪有機會

真夠幼稚

打個風就成個澳門停擺，學咩人做金融中心⋯

老老實實做你地既水城算啦

之前睇過下佢地個GRP, 發現好撚奇怪, 大部份都好憎香港人, 鍾意港燦前港燦後, 柯屎唔出都會罵香港人, 唔知做咩鳩, 根本無人理佢地

Fb突然多咗好多澳門藍屍五毛
佢哋係咪好撚驚

深圳前海靚過中環都做唔倒，可能爭幾個賭場

共匪就算比深圳同上海做都唔會比你澳門
你班支那澳門狗就算日日刷鞋，冇你份就係冇你份

十月初五的月光

哪來的自信

澳門？乜鳩？

性感荷官在線發牌

好似大部分地方都無補水

澳門係香港最大嘅外島

星加坡：哈？

嗰班都係大陸人黎
最可悲係大陸人多過真澳門人
我見親呢類言論都想搵窿捐好柒
連個谷名都要抄人地

笑話

有個真嘅 Las Vegas 喺荷李活隔籬，做乜去咁遠，搵個中國翻版黎拍？

澳狗最鐘意扮香港人
出到去都無人識Macau

搵笨柒

咪撚理澳門啲藍絲page啦屌
日日cam住做乜啫

應該係啦,除非唔係
你唔食過屎又點知屎唔食得?

我想講睇留言真係好辛苦
佢地好似連打字同閱讀都有困難咁，打撚埋曬同音字，正字都廢撚事打，真係比共產黨蝗化得好緊要，又上文不對下理咁
仲有根本係藍絲黎
開口埋口都係個兩句，咩我窮所以唔關我事，港澳兩地貨幣有聯繫又唔知
最辛苦係見有人話澳門立23條咁耐又有咩影響？
澳門人既智商仲衰撚過大陸清醒個堆

其實外國人真係唔識你澳門，試過同日本人講マカオ（澳門Macao），個日本人

澳門其實仲有幾多係澳門人

澳門=可有可無

咁細點起地鐵

你喜啦

去賭，去叫雞就ok，投資？不了

我想講淨係計旅遊
外國＋大陸人第一時間都係先諗＋去香港，
跟住先順便去澳門，食Ｄ爛鬼豬扒包啦下話
澳門既所謂旅遊業，根本都係香港帶動

澳門，不去了

咪係明明我身邊啲fd都勁清醒

腳震中

咁而家點解要起架空鐵
澳門同香港都承受緊人口過多同塞車既問題喎

改好金融法律，絕對不是夢

有無有學職既巴打
認真分析吓對澳門既影響？
只係知係洗錢勝地

睇下點

咁天真，香港無野撈，就會搶澳門飯碗至真

不嬲從來無當過澳門人係自己人
澳門人=大陸人

澳紙同港幣掛勾 港幣收檔澳錢陪葬就有

咁大陸人想賭兩手洗下cash多數去澳門
0個度找換店多撚到

持平d
Now you see me 2 響澳門拍，仲有奶共倫攝下鏡好似

因為官商勾結囉，明明唔適合，無用又起舊垃圾出嚟，承建商咁就袋幾百億，你知唔知e家個舊爛鬼嘢係無人坐都係照坐巴士揸車
澳門根本就唔適合起e種大型運輸，入市區啲路本身已經窄撚到仆街，好多路得小巴先入到，個島仔咁細，坐巴士1個鐘都可以行運全澳門啦
成個市貌根本同香港唔同點比

搵過藍絲page黎屌澳門人有咩意思？
香討大把呢d人樓主唔玲出黎講？

幾時俾人bam咗

澳門香討咋下話？

同埋上次天鴿打到正，個停車場係正內港隔離先水浸到咁嚴重，澳門好多低窪地區，已經唔係淨關渠務咁簡單，一潮漲再暴雨實浸㗎，威尼斯落暴雨都會浸入屋啦，地形唔同無得咁比

無聊分化

大陸法行埋一邊啦

所以就睇個城市硬件適唔適合，唔適合咪改造到可以起到地鐵同交通配套設施為止
而有改造既空間就需要長遠視野同良好規劃嘛

港督講緊過50年已經打造緊，拆咗香港幾多維多利亞古舊建築，填海，填河先整到地鐵先澳門咁多年有無拆葡式建築先？澳門無犧牲咁多文化古蹟同環保就唔好話地細起唔到地鐵唔該

咪係攞個藍屍page嚟打飛機，樓上個班唔知以為係澳門住㖭，咁了解澳門人
明明就有個正路page

澳門得藍絲page
黃絲係少數族裔

嘩係喎，拆哂全部舊建築，去殖民化，可以做埋終国一線城市㖭啦，加油

地形唔同就唔識處理？
雖然香港都有浸停車場，元朗都有低窪地區
所以政府先要用我地交既稅去改變民生嘛
而家既香港同澳門會唔會處理先

入去睇啦

澳門買樓租樓做大額交易都係港幣找數

我見到有一句 反問得幾好 大陸仆街 港澳 又可唔可以獨善其身呢 剩係內亂經濟差 湧一大堆支那難民落黎 好似8，90年代 省港奇兵果陣咁都咪話唔過癮

唔會，澳門個個都知掛左勾匯率係1:1.03 ，常識嚟
利申: 澳門人

個個澳門人都知 因為匯率fix死左1:1.03

係呀真係拆哂
你自己攞舊香港d中環相同97中環比
去殖民建築已經係港督做咗幾廿年既事
不如話英國係一國一制幕後推手

揾台灣日本都唔揾你地啦

你睇吓啲留言同讚數
有2位數都好勁

佢知唔知自己已經係籠中鳥

其實攞澳門藍絲page嚟講無乜嘢好講，等於攞cctvb嚟代表香港人立場咁
喺連登po呢d文，我呢個澳門人見到淨係覺得係分化post

旅客路去香港你估D 人會淨係去澳門咩
人地國家自己有賭場啦
想體驗賭城直接去Vegas 咪得囉

澳門得，東莞都得啦

唔好咁講呀，你睇下澳門低登D 文

咁其實好多就係走哂嚟連登，例如我咁我都懶得係fb留言同班藍屍嘈，所以咪形成咗澳門得藍嘅感覺，上年大把人過咗香港幫手啦

澳門同大陸有乜分別，去過幾次 啲樓又矮又舊，成街都藥房金舖手信鋪7仔都唔多間 真係俾狗住

都會有黃絲嘅page譬如政改啡檔、十九肥仔、方丈等等

咪就係 澳狗何來的優越感

笑到有腹肌

中國玄學中心

佢哋好樂意用支那幣

天鴿已經唔Q記得咗

之前啲post都會覺得有1%機會
呢個...

no need to beat la smart ppl earn enough $$$ leave trashy macau who cares

其實講個個知唔知美國因為咩事先取消
定係乜都唔知係到尻up

美國係因為國安法先取消香港地位 （仲要實際未立得成就已經取消）
澳門一早立左國安法 邊會有人去投資

你哋有賭場洗錢啦
啲大錢哈哈睇下好啦

小心分化撚
要拉攏所有華人反共

如果澳門停左每年派錢會唔會暴動

人唔笑 狗都吠
Anyone use 澳門錢？

利申澳門人，身邊極黃/極藍嘅人都有
清唔清醒都係取決於媒體，大部分屋企夜晚都係開住cctvb、港報就睇白粉報，會追求真相嘅都係少數
熟歷史嘅就知澳門196幾年開始就實際上被中共統治，控制輿論、教育至今50幾年。所以我唔覺得香港人有咩好笑，洗腦教育一開始，50年後他朝君體也相同
不過你地好彩，仲有英國佬肯幫你地，有bno走到好快d走

得罪講句 齋講啲樓真係大陸都屌打香港
香港啲樓咁撚高又密真係唔知做乜
成街啲咩都係睇你去邊架姐
你去遊客區咪成堆手信鋪
正如半年前你行旺角都係得金鋪同藥房

次次都咁講 啲連登仔當睇唔到
明明就有正常page

直頭無腦

係咁㗎喇
全港最大一言堂討論區—LIHKG

精明既連登仔，起底睇下先好無？

下話

金融中心都係一個賭場姐
但係香港人既財產多咁多
澳門散戶應該唔夠我地

拎去啦....

其實美國喺澳門有三個賭權

澳門得 東莞都得喇

玄學大師乜乜乜呢
係喎
被人bam柒咗喎

上海，深圳，大撚把substitute, 大陸wfc香港金融中心地位? 係香港人care姐

玄學大師d fd

落場雨就變水上樂園 咁既鬼地方想做國際金融中心

華人地區之間稱呼：中港台，港台地區，兩岸三地...澳門？er...

外國人：Mac...cau? Where...?

一定要留低嚟笑

大家都係中國嘅一部份呀 咪諗住搵美帝呀
先告你勾結外國勢力呀 再送多條顛覆國家政權俾係都仲得
我有國安法 你都有廿三條架

講真睇開咩page其實都係自己揀嘅
如果你話澳門得藍絲page
建議你可以睇下十九肥仔 沃門方丈 蕭家怡 仲有好多
利申 澳門人

見到啲留言我就安心啦
唔洗對呢啲人有一絲同情

賭場用港元

呢頭先話23條取消特殊地位 另一頭有23條地方話會取代到

跟本全部新移民

個腦short左

係 澳門人真係垃撚圾嚟 身邊十個有六 七個唔關心時事 淨係識話香港暴徒搗亂 成日話都唔關我哋事啦 有錢派咪得 我聽到真係想嘔
利申：澳門人

唔講政治先講法律制度
你唔係行普通法
冇資格

咁法蘭克福同蘇黎世起都係行大陸法 又點樣可以做得好

取消關係法之後

浦幣點轉美金

今時今日 係浦幣 強掛港元 再轉美金

取消之後掛人仔 又對唔到美金？

到時賭場分分鐘只收美金

呢句同支國/藍絲話咁憎中國唔好飲東江水一樣
連登仔把口最憎中共，但自己D行為同中共一模一樣

入面哥班人9成係大陸落黎嘅澳門人，唔係真正土生土長！真正澳門人其實要移民嘅一早移曬，醒覺嘅都一定唔出聲，但我哋其實心裡係十分支持各位香港巴打，因為我哋唔想之後哥10年連香港最後嘅防線都冇埋，唔想你哋好似我依家咁行屍走肉過日子！
利申：澳門人

會唔會詹狗俾人ban 咗之後係嗰到有份鳩up

How about Australia?

澳洲都係英美法律制， 應該可以?

澳洲?

咁佢地理唔係亞洲，要搵個係係亞洲嘅地方做金融中心

紐倫港分別喺歐洲，美洲，亞洲。所以新加坡係最大著數

又搞棟篤笑？

爺你老味咩

澳門得既神早得左啦
問題係唔得卻嘛
上海北京都唔得你澳門憑乜
憑你夠廢？

老爺

屌你日撚日講澳門藍絲討論區分化
煩唔撚煩

十九肥仔我以前都有FOLLOW, 但之後UNFOLLOW左
有時覺得佢PO文好小學雞

係
大陸覺得好奇怪 點解你又150佢又150
去澳門果啲全部都小粉紅
但香港就出梁天琦 間唔中仲捉到啲上一代新移民手足
所以宜家擺明要搞香港教育
利申：支持真澳門人 亦都覺得你地係宜家既澳門下好慘

反而著和服露肩果種就有

你幾歲

如果30以上既真係好多係咁, 30以下既好多都黃, 就算唔黃都反警暴

澳門有廿三條仲西過香港

美國因為國安法先制裁，報復中國

有冇聽過紐倫港？

Psy 首new face 都係澳門拍
同埋 now you see me 外 真係諗唔到

你估澳門新移民黃絲比例會比香港少??
最重要係社會輿論壓力, 好似澳門果次想搞噴水池默站反對警暴
唔少人都想出架, 但係警察嚴陣已待, 加上澳門人(30歲以上果班九成藍絲)
你去默站被人拉左無人會可憐你, 仲會成班笑尻你, 澳門咁既環境上網嘴炮下就得, 你做少少動作分分鐘工都無埋

香港係就算冇實景拍 好多間碟特務片都會講下
澳門？

又玩比較好咩?

澳元同港幣掛鉤架

咁就得啦 攬住一齊死囉

所以香港人今次真係盡地一舖
但諗諗下我地都好好彩
若果反送中發生係澳門
我諗美國真係who fucking care
解放軍屠完城 仲有班小粉紅出黎慶祝鞭你屍

澳連豬都不如 一班垃圾

澳門算唔算香港殖民地

一二三事件嘅後果

地理

醒下啦澳豬

賭王走左
澳門末落不遠了

你要搞清楚一樣野。澳門名義上99年回歸（佢地講法。我叫淪陷）但係1966年一二三事件左仔己經控制左澳門，事實上澳門係forever俾葡萄牙，但一黎葡萄牙係依單野後突無心管理加上74年嘅康乃馨革命真頭想主動俾支那，但因為個時文革先唔要住，一早己經被支那化好耐

但你地有葡國護照

但係佢嘅時區啱喎， 如果西岸城市， 應該可以同紐約倫敦時區互通!
香港都係同樣原理，先可以做到金融中心

澳豬發大財

亞洲做金融中心唔係因為時區原因?
澳洲時間同亞洲接近

個d係五毛定真係澳門人

澳門人好多都係豬閪嚟

好心就咪叫澳門連登啦 =_=
成個group都係班中年人藍屍
澳門係好多藍 但係後生嘅本地人唔係呢種藍係多數澳豬討厭政治
少數黃絲手足 不過好多新澳門人嘅後生藍到黑
但絕對唔係呢堆年紀大到就黎哥頭近嘅都叫連登同當係主流討論區。。。

你如果想喺亞洲做出進口貿易澳洲點搞

但係新加坡唔 社會唔 廉潔， 因為冇新聞自由!

咁邊度可以做 進口 貿易?

所以咪點解除代唔到香港，全世界都第一時間咁大反應
新加坡就係除左香港最好，新加坡有你所講嘅缺點都長期排第四。因為頭三名真係好撚堅固，如果唔係tump點會咁大反應，英國佬都唔可以再扮唔知咪咁解

同中国人一樣

戈班新沃門豚黎
好多新移民、大陸勞工成日以為自己係澳門人

利申：澳門人

on9冇極限

澳門狗收聲啦死柒頭 以為自己邊撚個
叫雞賭錢地方咋嘛

澳門呢個地方真係好好笑
入去 fb 啲澳門 gp 睇
剩係啲民生野已經冇得同香港比
每次落大雨就肯定通街都水浸
之前又話用過百億去做疏水工程
毛都疏唔到條
跟住每隔幾日就會有條大路話要掘路全封
掘路炸路工程號稱全世界最多
更加唔洗講個條過百億起咗十鳩幾年都剩係氹氹轉既輕軌

弱智？

新加坡都未必得（再加上二世祖放任外勞感染晒中蟈武漢肺炎），更何況澳門

如果係坡狗咁講都算
起碼人地真係叫有d機會
但你澳門係咩料
自量下啦想笑死人咩

憑乜野呀，唔睇下自己有幾多斤兩
不過把自己看得那麼高

支持......

佢哋繼續發夢

5毛嚟

新加坡其實相對廉潔，佢就係響法律揸得正先令外商想投資，西方國家係唔會理新加坡新聞自由係0. 話之新加坡點用國安法捉國內異見人仕總之唔好捉埋鬼佬就無問題

而家係香港既基本法俾中共搞到一鑊粥，令西方國家真係驚中共會用國安法捉西方生意人被招認係異見人仕再被消失所以先咁轟動全球

而家亞洲四小龍除咗香港慢慢搭沉船
好似其餘三位已經俾武肺退番去起號線上

上海深圳都好過澳門啦，起碼人地有證券交易所，一個連證券交易所都無嘅地方做金融中心玩野咩

即點

澳門有葡國護照嘅人其實唔多，我估5-10%左右，亦都無補領呢回事

我上網睇宜家係澳門居民有三分一喎即十幾萬人有，定有好多分居民係度住？

澳門只有賭徒

澳門就算脫共都無人要

正係教育問題
小粉紅都唔會全部天然生成，當落到香港接受另一套教育，就會有人反思究竟誰對誰錯。但去到澳門，成套教育系統一脈相承，gg

叫美國提拔澳門，已違反國安法勾結外國勢力

唔可能
因為澳門賭場都係做大陸人生意

訓左幾年 澳門有無立23條？